有人淨係得uniqlo啲衫

執衣櫃發現連底褲都係uniqlo

小弟既衫褲基本上係得uniqlo同AE

一樣

u 記做膽， 通常都係褲
另一半其他牌

全身u 記入返u 記買衫好老尷

GU+U記

得鞋同袋唔係U記

褲,外套,部份TEE 係U記+ASOS TEE
無其他了

有少少GU
姐係一樣u記

毒撚唔著U記可以著乜

邊個知

返工都著u記

我諗我所有嘅衫之中有八成係Uniqlo其餘就係Gu、Muji、H&M(之前買落)等等

Uniqlo 30%+GU 60%+muji 10%

我得鞋同少量衫唔係U記
底褲同襪都係

有GU之後9成GU

試過俾人以為係sales

50% Uniqlo 50% gu

全身H&M

UNIQLO d衫褲又真係高質嘅，好過買h&m zara d垃圾貨

呢兩年開始係, 買ROLEX AP不過著UNIQLO

我都90%係

Me too

毒撚

訓覺衫 出街衫 褲 襪
都係U 記 + GU

忠誠顧客，可能有折頭